htc10定ip7好

如題
想換機 求意見

10

講下要求？
如果聽歌 一定10

咁尾期都買

Htc 10

其實主要用黎影相 聽歌 上下ig fb咁

其他睇唔上眼

一定係iphone 7

ip7
htc 10倒水

iPhone 啦
HTC 前途黑暗
自從其他Android Rom 越寫越簡潔嘅時候
佢最大嘅賣點已經冇咗
連首席設計師都走埋